決定以後煮野食都會開post

做個紀錄都幾好
一正評一支持